放負文 (不想被負請不要入）

近排月經發作，利申男。
覺得自己好垃圾，結他彈黎彈去都唔好聽，影相影極都唔滿意，跑步跑極都無進步 ，學車又成日被人鬧，依加仲要無得考因為肺炎，日文又學唔好，返工又係咁無突破，每次發夢又覺得好似好無用做咩都無用，好羨慕人地可以咁出色，自己努力極都係咁。。。又唔靚仔，心儀對象又唔覆ig direct....人生大輸家。。。放完，我會繼續努力。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Fg做左半年得十五萬。。。唔識投資

無咁大個頭 唔好戴咁大頂帽
逐樣學

樣都 post出黎睇睇
我地比你一個客觀分析

靚仔彈結他好型

毒撚彈結他好變態

想像到一個肥仔攬住結他好撚深情咁彈
勁似抱住暈左既女仔 摸黎摸去

Exactly is me

性幻想練肥短既手指練了西

正正經經去叫雞啦

雖然肥撚叫雞有機會比隻雞彈鐘

比人彈多幾次就會慣

比個心理準備你

肥撚叫雞要加錢

Ching是咪過來人？點解咁撚中point既

我帶左唔少無自信毒撚去叫雞破處

佢地破完後就變左自信毒撚

Ching 留tg 請教請教？

絲絲香港06